點解咁小港女整日系髮型， 紮辮仔果隻，正到癲

睇三上d片成日見

10

9

8

7

6

5

4

直接0

其實樓主你係唔係好撚憎你老母呢?

概念圖

港女有呢種樣再講

唔識整

gay 佬死開啦